★【何志平罪成】還柙曼哈頓 日日食西餐

政府資料顯示，當地囚犯有早午晚3餐，

早餐有生果、麥片、麵包、啫喱及脫脂奶等，周六日會提供咖啡。

午餐則有雞肉三文治、漢堡包、薯仔沙律、生菜或番茄，另有生果、飲料或甜品。

晚餐則有意粉、麵包配飲品，或菜湯配沙律和麵包。

華人若吃不慣，晚餐間中有飯吃，如雞肉炒飯配蒸西蘭花，或烤牛肉配白飯、青豆及麵包。

好似仲大過香港劏房

better than me

肯定

仲要免租

去住囉

唔怪得唔自辯啦！

好過住香港劏房

我都祝佢 長命百歲

你再諗下佢入到去要比人玩屎忽,就唔會覺得佢好d

咪當係免費減肥療程
好人好姐怕咩

豐富過我每一日

睇佢出庭個樣無乜減磅喎

又豐富又可以好健康

同埋至少唔會被人落毒, 被失蹤或者被抑鬱

梗係啦 地球黎架 你估地獄咩！

可能佢玩玩下會喜歡呢

人地住慣大屋wo

有六十幾年時間比佢，會習慣嘅

無既，忍受變接受，接受變享受，咁就唔難受

香港要依得咁豐富

交埋財產稅比地主應該都要成百蚊一日

瑞典行君主制喎